高先戲院取消放映《理大圍城》

好波 d細路唔洗俾人洗腦

香港電影已死

仲想發展電影業？想吓好啦

低能，高先條底褲黃撚度

好黃
明嘅，在心中

之前仲大大聲話人棄我取
係咪支共又洗橫手

真係無辦法，播咗高先實俾人站犯國安，封院都似
我寧願理大唔上，換番高先留低，畢竟上完套戲改變唔到現狀
相反留番高先以後播d其他藍屍戲院唔上既本土戲，好似夜香同好好拍電影個d好過

樓上勁多五毛，
btw，明白高先既苦處

中共要打壓生意人話咁易啦

要驚就一早唔好話上啦

賣比杜民澤播得唔得 仲多人睇到

播大陸戲啦

香港電影死左未

明白難處 感謝挺身而出

咁即係以後唔會再有任何戲院上得

明明電檢都批咗
即係可以商業放映
而家又打壓
不過港共算把啦

x2

之前太高調，政府實打壓啦

街站

都奇怪點會比上
有冇自由大家一清二楚

香港仲有得救
香港仲有最後嘅防線
我哋仲有電影業
你同我都會相信嘅
而呢一樣嘢
電影業
如果有任何人想搞佢嘅話 OVER MY DEAD BODY

其實之前話上先奇怪

唔好意思。
我入嚟為咗block 5毛咋。
大家繼續

算係咁啦,你估真係唔怕死咩

Respect
但退票要人去老鏈咁遠先退

底褲好黃

長遠冇效
收入唔夠
冇人會再出錢拍
以後戲院唔可以播任何有關運動紀錄片

一套理大係咁姐
下套呢？
佔領立法會、紅磚危城，仲有其他反送中紀錄片
課金課得幾多套？
杜生又買唔買得到咁多套

唔好播狂舞派呢啲爛片就得

On9

又打壓，陳茅波仲話香港經濟自由

屎到

又可以畀五毛帶下風向
都知鬥黃大家最落力

嬲屌專家

佢唔使返香港， 佢老婆會做埋人質

#2隻五毛咁快手

死咗

會唔會外國放影....

咁拉咗電檢個班先講啦

佢地自己都呃撚埋啦
隨時成家比國安24x7監視住
點敢亂講野

Bye分化狗，blocked

隔離有POST講話淫審唔過 想上都冇得上啦

上唔到嘅片又杜生
無人請嘅藝人又杜生
咁搞法李嘉誠都唔掂喎 清

好彩喺古天樂到睇咗

啲細路可以跟你學用唧車咁好？

因為本身批左 依家又反口囉 on9

導演話想大家在螢幕感受
所以唔賣俾網上平台住
利 睇咗 開場前後影意志講

港式抗爭外判

五毛唔係咁做的
人地千萬投資戲院 上大量本土戲 又唔講

自我審查, 香港已死

咁點樣睇返

你瀨尿呀On9仔？

樓上咁多傻鳩

今次係最後一次連登仔見到你笑
開過個新a/c吧

唔洗問又係波台
啲答法永遠冇改變過

咁既然感受唔到
快d賣比網上平台

我相信回到本

入場睇戲都唔俾

預撚咗

電檢一早批咗擺明因為文匯先有人施壓

可唔可以放係杜生度賣呀 即係額外收費

real

bam得

頭個幾隻留言都係d 五毛

實得㗎
但冇咗戲院睇個震撼

你冇改錯名

唔講得㗎

一陣班試當真打手又入嚟屌你唔支持香港人㗎啦

成班五毛

屌 好撚想睇

唔橫都唔使取消啩
梗係又嚇屋企人又話搞戲院啦
港共啲嘢要幾黑有幾黑

利申 好彩睇左

咪有個POST話 取消個PERMIT

是旦啦，比我睇下內容都好

評論學會大獎 我點都會睇

越禁越想去睇喎
原本都未必咁多人想走去睇 而家應該大家都想知有咩方法可以去睇

咁多弱智衝出嚟柒
衝出唔比人block

會唔會又有人話 高登先戲院被打壓或者收左共產黨錢呢?
跟住又有網軍:
扮黃 高登先戲院!!

我最黃

上YouTube 啦

其實理大圍城唔一定戲院先有得睇
法庭好多時間都審緊理大案件
與其隔住個螢幕 不如實際啲
去法庭睇下真真實實 有血有肉嘅理大圍城及後續。
去旁聽未？

杜sir 肯道歉未

屌咁點賺錢先？

又一件，blocked

信杜sir
人地大導演

唉。
真係好灰。
但其實理解嘅，高先都係要繼續撐。好過真係比國安收皮

想問今時今日仲可以喺邊睇到呢套同＜佔領立法會＞？

成熟啲啦
而家明顯唔係高先問題啦

D五毛多撚到

有好多記錄片都想睇 但都冇網上版 有啲碟都未必有

真
幾多做緊死監躉仲美化件事 同古惑仔一撚樣

另外收錢咪得 本身杜生個台都收緊錢架啦

仆街了
要比連登仔狙擊喇

珍！做五毛最出色
又block一件

人地起碼嘗試係紅線上面搵空隙
直到中共出聲先收聲

已經好過好多電影院自我審查
連係灰色地帶試都唔肯試

杜大導=over my dead body! 未死嫁

只能夠低調圍內播
同禁片冇分別

高先....

成熟d 啦好心你
人地戲院計左風險評估 唔值得試又要比你屌

明明係打壓
講到係戲院驚
又block一件

比返個ac人啦

真

其實套戲入面係唔係影到好多光時五一既字句之類??

打壓可恥

唔夠你黃斑病咁黃

做五毛好過做監躉
Block你就聲大大現實就1212 向後跑 定係網上Mon實

知你無腦，但都試吓用，五毛都應該自重呀親

《理大圍城》發行商：多謝「高先電影院」曾嘗試安排放映，失敗了也多謝他們。

多謝高登先

原來呢度係黃世柒俱樂部，失敬失敬

收你一舊水要你喺電話睇
有幾多人會肯

預九左.港共點會唔去恐嚇!!!

PR狗唔駛出黎搞分化 屌你老母閪

push

好難
出手到咁

唉屌

佢肯上影已經踏出咗好多同行唔敢行嘅第一步
不必加以批鬥

正常電影專業角度
放映係無問題
十年都可以拎金像獎
高先堅守專業價值
直到政府落閘先打烊收鋪
我respect佢地喎其實

戲院因為政治考慮而放棄專業價值
點解唔屌得？

一個月後：
真係無辦法，播咗高先實俾人站犯國安，封院都似
我寧願夜香唔上，換番高先留低，畢竟上完套戲改變唔到現狀
相反留番高先以後播d其他藍屍戲院唔上既本土戲，好似狂舞派同好好拍電影個d好過

希望你股票買咩輸咩

+1

垃圾 話你呀

明你想講底線
不過又唔同
夜香都上咗咁耐
而且冇紅媒追擊